[av 劇情] 青島女子在家中被外賣仔強姦

支那雞怕咩畀人姦

真

因為佢冇俾錢加搶野呀!!!!知唔知2部APPLE要做幾耐錢先賺到仲有6000蚊

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

有收錢咪無事
家下無收錢嘛
咁咪告佢強姦

好人好姐怕咩比人姦